香港人唔好再咁善良啦

俾人恰到條命都無
仲要對籃絲善良？

個d唔叫善良。

叫懦弱，左膠道德化